認真，用親wechat既都係大陸雞

好地地香港女仔點會用，男人用就多數叫雞